組爸偷左我條底褲收埋係櫃桶

玩完ocamp之後我同左組爸part房做roommate
一開始仲好地地 點知佢啲行為越黎越古怪
例如夜晚會無啦啦爬左上我張床話一齊訓
上個禮拜又問我一唔一齊沖涼
琴日比我發現佢收埋左我條底褲係櫃桶
屌 依加好撚驚
冇事既你諗多左
一定係死gay佬

this

IS

sparta

做咩姐。。。琴晚冷氣凍吖

好正常咋喎

咪係
完全唔明點解依家d新生咁都問，以前個個都係咁伽啦

組爸就好似你父母咁，幫到一定要幫！

咁都好正常??

hehe

2部手機 有錢仔

奸奸

咁少事都問問問

屌你老母死gay佬

佢都問得好, 點解你會摷佢櫃桶

搞野

粗重嘢等我黎

樓主想拿人地d 底褲

屌 整污糟左自己果條又冇帶 借黎著一陣都要俾你問問問

樓豬唔見咗底褲 咪想攞組爸嘅著住先囉

今晚等你返黎

我奶緊你條底褲呀

扯咗

我一定即刻上組爸
屌到佢屎忽出血

你組爸咩樣先得架

搵佢做我性奴，晚晚淫辱佢

暫時幫唔到你分析
你試下著住條底褲自拍上嚟先

Britain

屌

基佬耍花槍

連登仔扮有女扮得多冇人信，依加開始扮有基佬搵

我覺得佢好有誠意 樓主快受溝啦

樓主要小心

好正常姐
唔偷roomate d 底褲咁學咩人住雙人房

原來有人未偷過rm底褲

GAY

食朋友

樓主透露下自己係咩 type?
joba 又係咩人同樣

腐女出沒注意 你打開你床頭啲珍藏參考下
係咪未睇過roommate互偷底褲題材 依家好hyper

平時同roommate啲底褲都係撈亂著
大家男人有咩所謂

燃點香煙飲杯酒 所有不快都溜走

好正常咋wo
住雙人房係咁架啦
利申成日偷rm底褲狂索 我知佢都有偷過嚟索

我都想知 我想知邊個高啲

其實你真係諗太多

夜啲食朋友

好sweet

好香囉,HEHE

沒事既

引晒班腐女入黎

樓主做咩開人櫃桶

無野嘅
沖涼記住洗得乾淨啲

樓主做乜摷組爸個櫃

The Whole New World~

互射啦

Cls

屌 我笑撚左

Kelly 尋晚鬧得我好岩

突破盲點
唔通樓豬是gay的

乜都試下啦 靚仔無遺憾，組巴樣衰 要返學不了

索盡無悔

Sor我笑撚左

你係咪鐘意人？

夜晚食朋友

所以想食埋組爸

成班假膠

咩日子啊，依家ocamp？

樓朱係咪同緊組爸交合緊
上泥 upload 下啦

住hall呀

依加唔知點算好
今晚返宿會見到佢

老實

佢正唔正先

屌我唔係gay架

正啦 以後夜晚有著落

great

可以轉介個組爸畀我！！！
我晚晚互換底褲又點話

你問下組爸係1定0

咁得啦 我而家 toiletmate都係 gay
零到出汁 我一樣著條底橫行走天涯
識玩嘅番去 flirt 下佢
諗下好啦 眼看手勿動

我係你就扮唔知Quiz hall

你啲底底有精

洗定個後門比偉大既組爸開發啦

屌鳩佢啦
一路屌一路打佢屎忽
偷我底褲啊啦 仲唔比啲懲罰你

八掛想睇下佢櫃桶入面有啲咩嘢

可能試過會上癮呢

屌 但問題係個條底褲我擺咗落洗衣籃
姐係未洗過
唔會係拎黎著掛

知你po左上黎你仲cap張圖上黎
好明顯係奸奸

樓主就好
好葡萄

可能佢特登分配同你一間房

都發現左啦由得佢
我諗住今個禮拜都唔返去避開佢

最緊要你舒服姐

佢個樣似0

屌 點算好
比佢發現左我開post 唔通真係要quit hall
定係同佢認真傾下

其實係咪同班人玩緊你炸

其實晚晚返房有個人幫你含下都唔錯

樓主唔係唔知咩意思呀

樓主一定係黑黑實實陽光運動型

俾人發現左 買定KY啦

機會嚟喇樓豬 今晚就去搵佢射返鑊勁嘅

我就係組爸
今晚要血洗組仔屎眼

好正

人一世物一世
咩都試下囉

申請4年都同房 扑到男人都大肚

今晚扑野夜唔夜

借黎玩下啫 咁都要po我上連登

男人先知點取悅男人哦

係咪ust? Hehe

組爸回應吓啦

笑死
你組爸準備出post話有組仔摷櫃桶

兩個都有唔岩 打和啦super

兩個人可以同一時間互含互射，真係扑野嘅最高層次

樓主依加是咪格緊劍

射到九彩，已經冇力回post

人一世物一世
咩都試下最緊要
話唔定一試返唔到轉頭呢

呢個post好多死基佬

so gay

期待緊組爸出現 解釋

組爸出嚟啦

返去床上打返場劍擊友誼賽當打和啦

通櫃?

樓主個屎眼爛未？

第一次係痛D 之後就好爽

chi sin
上到大學就係乜都要試下，explore 下自己個身體

樓豬個屎眼爛未？
有冇爛屎眼圖

"今晚"

樓主快D講返琴晚有冇事發生？

射到唔記得點post

原來真係幾爽

你1定0

gay

屌你老婆死基佬

難分真與假

包膠

More

難分

快啲一齊啦 hehe

高汁留名

So sweet

Gay

點？

有冇新進展
好擔心組巴同組仔

佢識人一定多過你
你準備臭朵

story time pls!!!!!!!!!

痴撚線，你腐女定腐男呀，睇bl睇上腦

一起底即玩完